召集s2000/任何JDM巴打吹水

入咗架s2000玩吓
之前玩過SLK Z4 mx5 等等two seater
歡迎各位巴打交流

自推希望有巴打相認

AP1/ AP2?

玩開ae110

玩開Prius GT3

咩色

炒左未

Ap1 9000斷油

黃

安全駕駛 間唔中會比d jazz 推

Jazz跑車黎

有時見到mvp推會讓佢過贏咗又冇杯攞嘅

Mpv sorry自膠

全原裝FD2拎咗車幾個月

朋友2號 日本番？

RX7 Fd3s 拎左車幾個月

係，不得不讚日本仔真係好錫車

Fd個樣好霸氣轉子揸咗幾個月有冇嘢整？

低咪？ 不過就算佢哋改到飛天 賣之前都會還原返原裝 同埋九成會冇晒冷氣隔

SLk好唔好渣
有無咩暗病

點解會冇冷氣隔
唔低咪但揸落都仲好緊湊

之前新牌仔玩r172
車爽嘅 無咩大暗病 間唔中個蓬開關唔順
入後波無反應 但重新噠車就冇問題
但一定要升高睇睇車底
始終二手價咁平都反映咗維修成本

師傅話呢d車通常上手個隔都就打柴，架仔廢時核突成個攞走算

一般一公里幾錢？
Btw fd2 比狗搞高危車款

$1.5咁上下，利申深夜會踩吓
F20C油錢係咪都差唔多？
so far未入過block好少揸

$2-2.5
少highway同有踩下

腳車中既豆腐火腩飯，呢度班趨炎附勢既撚屌識閪咩。

而家個個跟風買jdm，炒起晒啲價
之前好多車款都平，又唔見有人買

買s2k諗住操下棍波貪佢可以開篷

JDM吹水 變咗講SLK

要keep轉 keep tec
操棍嘅新手要做呢兩樣野 祝你好運喎
S2K 係好車 但亦都係好難開得快嘅車

笑死

低扭太差

基本上係冇低扭, 車架畀同其他同期紮實,重腳仲要喺度等轉數上, 有聲冇畫, 如果落track keep住高轉數我諗幾好玩既

新出嗰時香港好少人買, H car 50萬, 仲要唔去, 唔玩turbo就寧願買dc2 , 有番d速度
S2000 就算已前d H car 都當佢冇到, 係呢幾年啲人吹到變咗經典

好貴

1300kg

樓主幾錢入
想入返架 不過好撚貴

啲水貨佬吹等啲人買姐
一架咁難係香港路面發揮既車
有幾多個夠技術去揸
玩下啲eg,ek dc2好過啦

ching會唔會學xrx嘅67咁改架2000
利申牌都未有 睇完佢啲片對jdm尤其s2000勁有興趣

試下揸多幾部h車對比下先
s2千唔係咁易揸

而家食正s2000入水貨年份，大把人會宣傳
車評某程度同班財演一樣

會唔會同意一句說話係 普通渣好易 渣得快好難呢

其實所有車普通渣都易揸唔會炒，但係買得依啲車實會心雄
車架撞左就係撞左

大把好車選擇啦
h車都有唔少又好彎又快既車

SW20 非常好玩
A80 狂野時速

牛廢R171 仲keep住

勁，兩架都唔係易揸

只係車身低 唔難揸

S2000好車黎！NA後驅vtec得佢同NSX，不過個人覺得SP2日用會比SP1好d，低扭好力少少

我agree你句帶聲冇畫
有時踩高少少已經叫晒 但平排車同樣速度

2.5基本上未試過 不過2蚊點都要
我睇返資料s2k本身油耗都高過朋友2號
應該正常

唔知我本身係咪你所講比水貨佬水咗買果啲人
本身想直上蓮花，但雪藏棍牌所以玩住2000先

都係基本改裝 頂底bar 避震果類
架車唔會重改 過彎個乾性好啲就OK

本身中意咪買
係怕有啲人唔識又比水貨佬水左姐

蓮花正

Sw20 有機會都想試吓
鬼佬講到好易炒

個樣冇得輸

蓮花真係要趁後生揸
老咗尾龍骨

唔知係咪後驅關係
落埋硬震仲易瀨嘢

gt86棍仔報到

尾代AMG 因為太正 擺係度鋪麈唔捨得賣

Lotus真係純跑feel,不過好似硬呔

硬軚

Gt86 揸落感覺點樣？波棍手感 極力子 等等

ap1 幾銀？ 屌那星 早幾年見1.5 十零個
1.5應該around 10咁

Prius GT3
JDM AF

A80

係咪日日揸

係高速要無同人鬥嘅心
入波都幾清晰 行程唔遠 原裝極力子都幾輕
h車轉會過嚟 無後悔

好有衝動想買

成皮嘢牌費 停車場又三千幾 仲要大咬 都唔係咁易養

賣咗了 以前都係大時大節先揸 平日揸開貨van送貨

is that s supra !?

本身有架35想換佢 都係假日車應該皮費差唔多

噴一噴啲洗車噴霧落副眼鏡先

非常大咬 直情燒銀紙

都係一樣咁大咬 不過可能豐田真係出名粗咪
我揸咗4年 剩係換咗粒o2 sensor 同打南磨咋

全直fd2

揸得呢啲車 你都唔好諗住咩慳唔慳油啦
仲要大勢所趨 個仆街波都擺明想呢啲大cc車提早收皮 所以只會愈來愈難養呢啲車

我係擔心年份去到咁上下
好難保養
同埋怕玩完 想放 有價無市

豐田好多件都通用 我個打南磨都係chaser到拆過嚟裝
同埋好老實講呢啲車從來都有價無市 好似你28car標架nsx 成球嘢 你覺得會有幾多人會有心買

我9x年時玩, 嗰時入油叫平都要睇住行,而家真係不感想像.

HKG

fit算唔算jdm

我係去元朗入倉油（大陸油）

正野 巴打

A80直路真係好狂野

間唔中俾人推 會禮貌讓人算
S2000要飛講真邊夠抽
但過彎指向性幾好

巴打a80 圍返幾錢1公里？

R35好大架可能我揸開細車

應該夠人數開個原裝jdm車會

剩係換左迫力皮同條避震

一乾濕地就含得撚

普通行車 $3.x / km

避震換咗咩？

3千cc係唔同啲

tein嗰條唔知乜9
條原裝收埋左 未掉

試過一次入咗400蚊油 港島過去葵涌接條女去尖沙咀食飯 食完車佢返去葵涌上3仔同架audi 皮車 之後放低條女返歸 就啱啱好燒曬

全直先正

羨慕 想梯蛇換7仔

sw20轉彎brake/縮油縮得太多個尾都會走
出彎又當然唔可以咁粗魯啦

落雨就更加

利申10年ae110車手

其實有心keep車個啲好多都原裝

其實2000又唔算慢既

要皮真係唔夠皮

一般行正常車速都唔係咁易推頭甩尾, 如果落硬震一個氹仔都可能會白鴿轉.

其實一架AE110 keep到而家都唔係易

wrx

其實揸S2000, MX5, MR2都唔會點皮,純享樂多於速度

美國撚:5萬港紙入左架八手30萬公里ap1 玩左年幾 真係好正

香港：Ae100 wagon
台灣：Honda K6

宜家架100仔俾咗屋企人揸

加埋中置Engine,重量集中係後面,如果過灣時路面惡劣,真係好易甩尾

Gvb

有冇師兄有玩過180sx，車場成日見到架keep得好靚，好撚吸睛

好幸福

啱 最緊要唔好同人有鬥嘅心

咁就唔係全直

S2000 🤟🏻🤟🏻🤟🏻
之前擁有朋友二號，但兩種層次

冇啦 一場武漢肺炎而家美國s2000冇撞過嘅起碼100000港紙

掃把佬巴打

5萬抵玩到

巴打覺得兩者分別如何？

睇你個人想要乜
FD2 速度感，s2000 操控性

呢架似乎好好玩

外號：飛雞
當年呢架車好出位

MX5 NA

冇abs 冇air bag，想快都唔夠膽

用黎操棍好似唔太friendly？

唔係呀 算易揸

朋友易

未揸過S2K，但買FD2之前都試過全原裝CRX同DC2
只可以講舊康打真係有種魔力
個尾走走吓個feel好撚正
唔知係咪FD2避震冇咗4輪雙搖臂，硬係覺得差啲
不過都冇後悔買咗FD2嘅

都唔係 heel toe好易做

Na好得意

Agger

覺唔覺好友2號係最型

想買朋友2但而家個價買唔落手

準備好勾車手續未？

暫時未試過

好快試到 高危車

呢期好少揸出街就係怕俾人勾

唔參加d 什麼party/event/meeting
應該無乜事嘅

岩岩一月賣走左架全原fd2
未入過block
有block時佢會望你係咩樣 車緊咩人
係吐公遇到fd2
大家都會好開心say hi
試過三架咁岩遇到並排勁開心
上到觀繞 d歐洲車當你係廢車
係咁過你
但可惜佢地係東隧/將軍澳前個大灣就要收油
前驅車加埋fd2可以hold油門keep速去
因為我去東隧
啪低一個波 衝上右斜路
一路入東隧
東隧出轉左/右keep速上 好鬼好玩

揸完fd2
我真心唔知之後玩咩車
可以性價比咁高
棍仔 NA 四門
所以好似失戀左一排咁
我係想追後驅 棍 或波子cayman個d MR
但好多都兩門
睇下自己生仔前有冇機會

想同巴打瘋狂傾車經
Btw 觀繞好好飛
另外其實東隧九龍方向入隧道前果個影相牌
係咪得個樣，過去重來唔使減速都冇影過

個牌係廢 我行70-90
東隧行110-120
斜左轉上 80-90
但東隧往九龍入口個支
我都想知係咪得個樣

我又唔洗2蚊啵 都係1.7左右

其實係重

Gt86棍仔turbo kit 留名

FD2 唔係輕好多(原裝)
雙搖臂係定D
個人認為s2000 好玩係灣度, 佢會引你不斷俾油, 就甩果下好爽.
呢種感覺FD2 俾唔到我 !

NA 86好灣好玩冇直路冇加速
Turbo化後320hp
直線不輸任何2.0T。
灣路加1.5lsd夾住 甩甩地出灣，爽
出灣起bar有90年代日本車刺激熱血
準備部車留俾個孫

全原裝FN2
買左渣過幾次後就冇得渣

點解咁快冇得揸

我多倫多呢邊仲離譜，除非真係有情意結！

WRX STI JDM 留名

Turbo kit 幾錢到？

keep得好新淨

想問吓武肺點影響車價？求教

五萬左右

落轆加到幾多馬力？

落轆320hp

個個美國佬都wfh或者做Uber eats之類 低價位車全部炒起曬以前一架2jz altezza美國可以萬幾港紙有交易 而家升到起碼3萬港紙
btw美國做Uber同代買餸幾好做 輕輕鬆鬆多1萬幾蚊洗

試過影50

想買s2000但怕自己舞唔店要執野
想買蓮花又怕得一架車出入唔方便，夏天渣完落車好似洗完頭咁

最後買咗Mx5 ND

Nd好車黎 但香港少人玩

落轆320咪即係double

原裝機器最強turbo kit
係爭好遠真係。兩部車

澳洲買
返左香港就封關

果邊買咗幾銀？

S2k又唔算出名多嘢執
不過你話同miata比一定mx5抵玩d

連登終於有番JDM post
上年十月係火箭升空前買左 朋友易
尾期直版 全原裝

暫時換左brake碟+皮，避震，手多換左隻GM落去

巴打玩咩避震？
碟同皮 endless/project mu？

你個名

Nitron R1
係有小小貴 但快車真心值
同埋尾避震係一枝過 唔係芯同彈弓分開
車尾冇彈得咁犀利

DBA T3 + MX72+

宜家啲1.4t 都二百匹 2.0t分分鐘三四百匹重要一踩就有na vtec 真係好難鬥

係炒車執野個個執

新年份咁多點都少整啲嘅

屌第一點笑死

日本改到k24純落埸spec都只係得350ps上下

街車FK改行tubro已經係結果
因為而家廢氣，佢na只會更加細馬力

所以都係玩下樣玩下操控感算
雖然我都覺得type S好撚靚

DC2

暫時冇咩野整，不過就嚟30年車佢個殼同底擔野差左啲 要執一執
都比我相像中易養

Fk8
應該算係jdm.....掛

Fk8個樣惡過車
有冇成日俾人推

朋友2 lm

個樣惡過車意思姐係咩

都冇呀 多數自己係慢線慢慢揸

空力套件 假飾版等等 好agreesive
但皮車stock gti已經差唔多

s2000就聲大過畫
（副偈爆晒tec但同隔離車一樣速度）

暫時好多朋友2號巴打
S2k仲有無

呢一年多左好多fd2

真 我泊個場有4架

平均一日起碼見到兩架
停燈位你眼望我眼好尷尬

得閒say個hi

唔好玩啦
stage 2 gti就可以同fk8玩下

識系車咩車台d人

人地揸s2000 好識波 好威豬架

fk8同gti比club sport s都話

自己睇番contidorm 3.8km track
就算普通mkviii前後差一秒

Forester sf5 sti 算唔算

XRX 67

最近架朋友二唔知死冷氣泵定死極力子
idle/市區/紅隧塞車就冇咗冷氣
想問吓有冇冷氣專科推介

唔係好熟contidorm 3.8km track 係咩嚟
不過查一查 的確見到mk7 gti同fk8 係差一秒
但係我查Nurburgring 就算去到gti tcr版 都係8:04:92
但係fk8 係7:43:8
要去到clubsport s都仲係輸緊大概4秒

但其他h車同s2000應該都好大分別？
始終FF 同FR已經差好遠

有無人揸Subaru，入門嚟講有無咩推介諗緊GDA 同GH8 SGT
之前有諗MX5 ，但真係太唔實用

利申 7年牌但第一架車，所以0NCB，之前一路痴屋企車揸，但嚟緊會搬出去所以會買翻架

GDA太舊，我個人覺得除非budget所限，有得揀就GH8

見其實都差唔多價錢，keep得好啲嘅GDA仲貴啲
同埋唔鍾意七代個圓燈，所以就算GDA都會揀8代9代
GH8嗰代，即係十代又見外國有啲comment 話係disappointing 嘅一代

諗住揸兩三年換架STI ，想GC8 Type r，雖然到時可能又有其他諗法

圓燈換咗黑色燈映其實ok，小弟中意hatchback WRX STI ，可惜當年買唔起

Gda啦 但前題買返黎正常保養下唔好多餘地改
玩夠就換sti
渣緊gvb

應該都唔會點改，反正預咗唔會keep好耐
但你話唔好多餘地改係因為驚改衰定純粹無謂曬錢喺架唔keep得耐嘅非STI度
今時今日要揾架原裝都應該唔易

我屋企樓下由得我一架 變左5架

邊頭？

想知x2

有無巴打改咗test pipe?

新界東

沙田？

非也非也

似大埔
成日吐露港見到一堆fd2

有可能死左粒relay， 試下換左佢先

吹捧到s2000 ap2幾好
可惜冇錢換type s
而且泊開露天
好怕軟縫入水
都係繼續揸架朋友2號
揸左5年
冇咩其他同價位車想換

想試sard 但好貴

s2000 屌你老味冇得輸

你應該成日見到我

成日都同啲fd2司機打招呼
但每次都比人無視

有時返粉嶺段路 有啲fd2見到會玩下